國唔國ezone今期個利記袋潮到爆?

65蚊 抵挽

下個月去ocamp揹 再加對利記nb247

已經想像唔到完camp時會破幾多個處

買了

用垃圾雜誌送既垃圾球會袋裝住ching 呢啲垃圾真係perfect

揹住既唔單係袋 係利記既精神